【8.5大罷工】馬會高層「開綠燈」 容許員工8.5告病假毋須醫生紙

【8.5大罷工】馬會高層「開綠燈」 容許員工8.5告病假毋須醫生紙